油塘某女校仿效中國實行校園信用評分制

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

聖安當呀?

907 入機場
908 美領見

欺凌同學減15分？ 痴撚線？唔同佢講野算唔算？

粉紅色衫個間?

cls

全級一齊扣到唔升班 學校求都求你升

見到朋友ig post同樣嘅嘢，應該係聖安當

癡線

參與國際比賽奪優異成績先加得5分

依間好似band 2尾？ 仲玩埋d無聊野係咪要殺校

枉你地為人師表 真係讀屎片 醫返都哂鳩氣

弱智到一個點
香港既教育👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

有少少唔明 開波係100分 然後扣到低過50分會影響升班
咁點解唔開波50分 扣到0分 係我無腦定係整個制度條友無腦

推到個校長跪低認錯

如何體現珍惜資源

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

參加得國際比賽既 仲理佢個扣分制度條鐵咩 扣到負一百分都照升到班啦

呢個算係操行分姐
有無話高分有咩特權先

為港爭光得2分

玩撚大佢啦

聖安當?
圍佢啦街坊

欠交五次功課咁少就記缺點?

幫推，推到班學生反學校為止

報蘋果啦 學校無非搏上報做名校啫

完全係濫用公權力的表現

我間中學都有呢個制度
叫積點制，呢樣係會用黎determine你操行
如果得罪某d老師係好容易係咁負皮你
搞到負分
當然，記過同缺點都會扣得好甘

試過有叻人因為咁樣要留班
但係有d好on9例如，例如田徑參與全程同埋幫得老師手可以加分
所以我當年比人記過之後都可以加返d分洗底

見到未？輸咗嘅話，全香港學校都會咁

戇鳩又係度玩呢啲評分制度

推

利申：母校係九龍塘某耶青學校

唔知而家點樣

同操行分差唔多 除非高分有好大特權 如走堂唔洗罰之類

不嬲都有，只不過以前冇信用制度

即係只要做啲為校爭光嘅事，零分都升到班？

痴撚線學校 學埋洗腦營D衰野

因為你零分就會被人話冇得再扣變負數
你50分唔合格再扣落去
要升返就要填返筆數

以我經驗，只要成績操行唔太差
主科fail都可以試升

當你地唔係人

開名，起底，清算

我要去廁所
我要見老師
我冇嘢講
我要告爆你

冇錯，就係咁樣
你正分嘅話問題唔大
負皮左就真係隨時升唔到

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

公開試考得好，呢d分根本係垃圾黎

由學校開始洗腦

咁撚恐怖

操行分啫，無需大驚小怪

一定要反 唔係間間都咁撚樣就玩撚完

高分無獎低分有罰

通常爛校啲學長本身都無乜學識，同佢講都係話是但啦有書你讀就好好地讀bla bla bla.

如果家長唔嘈就無撚得救

葛來芬多加十分

我肯定淨係欠功課都可以唔洗升班

唔明點解唔可以負分
即係我一開波扣到零分就可以任玩 然後臨尾填五十分就得咁on9?

扣撚哂佢咪又係咁

又唔係咩名校

你中一就考公開試就唔驚囉
班都升唔撚到
教條撚毛咩呀天才

香港未來

要整就整埋老師評分，由學生評

好多學校都行緊

弱閪智

邊間

等於操行分
好多學校都有既

記憶中我以前間中學都係咁
10次就小過
有教畜鐘意玩9你就今日冇交，聽日同一份都唔交就計2次

係咁chok分就可以番學飲酒

ON9全面中國化

聖安當女書院...BAND 2 學校
咁撚膠嫁咩間學校?聖公會?

哈利波特果套玩法喎

On9

推 扣低過50分 係要做野填數架 唔係一般操行分 而且鼓勵報串

雞校😂

所以永遠都話團結就是力量

轉校

有錢q

其實香港個垃圾教育局一路都喺band2-3學校度推行染紅計劃
過多10年應該唔會再有今日呢一代出現

花式自殺

算

傻撚咗！

全校一齊升唔到會點

真係無聊，搞咁多嘢
不如教好學生，安撫下學生仲好啦

WOW開名啦

操行分好多學校都有，不過同缺點一樣冇撚用
利伸青衣「名校」，70分底分見過有人連續2年扣到負分

on9邊有學生成年做足功課
啲老師做學生果陣都做唔到啦
功咁harsh，過又咁低標準個個都奶到野

反鳩佢枱啦

中學啲操行冇所謂啦

低分會點？

痴撚線

理想國劇情

痴撚線 啲偽名校染紅哂

好驚呀
扣完最後都係記缺點咁就算撚數啦
撚有人理咩

On撚9

考得公開試仲洗撚理學校野

你唔同佢講野，佢走去喊住投訴，你就大鑊了

Push

支持校方用信用評分制

我以前計平時分
唔交功課記缺點，我應該死得

Cls

簡單D講有幾點
1) 外觀上唔好睇
你仲有50分同你已經0分
2個都係合格邊緣
得返0分俾人個感覺係你冇得再扣
得返50分人地就會覺得: 嗱 再扣就唔合格啦

2) 文件上處理
你整理文件個時入數有個負數又要打多個字
全部正數大家都會易睇

類似既原因仲有唔少
總結黎講就係語言既藝術

Cls 推到佢仆街

臭閪學校屌你老母

戇撚鳩 欠一份功課減一分 成個學期無欠功課先加得嗰兩分 完全體驗到中國式公平

真係痴撚線 點撚解香港呢個社會可以咁撚有問題

屌佢老母

是撚但啦 咪一鳩樣

你唔好以為可以咁團結

推爆佢

即係操行分？

Cls
pushhh

896次欠交功課保持者
如果我重讀緊中學咁係唔係永遠唔洗升班

佢主動講野咪答
但就唔主動同佢講野

試下全級一半人升唔到，校長自己去教統局同家教會解釋喇

咁老老實實，依味野唔係依家先玩
等於我地以前玩操行分，不過就唔知有個表派通街咁on9

聖安當

真心咩

欺凌老師/prefect7次都唔夠欺凌同學1次勁

唔團結點反抗

油塘女校肯定係聖安當啦

搞到我諗起早排有間天主教學校 比狗咬然後教育局要脅話要收番辦學權

然後間學校say yes 但要求留番塊地 同埋要教育局全權處理番1000幾個學生嘅轉校事宜
教育局即刻跪撚低啦屌

新疆中學

我又想睇下參加得國際比賽 成績無問題
但唔夠50分
係咪真係夠薑唔俾佢升

個制度真係得啖笑

果然學校就係小社會

屌你老母痴撚線學校

直接打全名啦 某女校
聖安當女書院

不停留。。。睇佢有冇咁多位
on99

接軌

屌你老母咁痴線 坐監咩..

對老師不敬 校外行為不檢 呢D可以無限上綱

係直接有外國名u收拉
我都想知佢計咩國際比賽

不過負左皮就會影響升班

907坐巴士 908美領見

啱 g持台主

大埔某名校一早有

花式搏見報

想知有冇人唔係負分

班教畜就會雙重標準 話你地唔尊師重道

你咪扣，成班都扣到0分你咪全部唔升佢
到時跪係到求佢地升

信用評分系統

宜家做學生真係慘 內憂外患

痴哂線

我正正常常，唔會負分仲會有百幾二百分
但係個操行都只係B同C徘徊
你就可以睇得出負皮係E以下

我十幾年前讀個間中學已經係玩呢樣野
不過個時就無話個人低分就會被針對
同埋本手冊有幾百樣扣分事項 但加分既就只有5項
any肥
呢d時勢仲玩咁既制度係咪想死?

痴線

監獄撇雨

做護旗手加1000分可以唔洗做功課了

原來有人post左 屌 等我仲開

做學生照屌老師 教畜唔洗俾面

你就算乜都唔做 佢走去話你欺凌你都冇計
呢啲fc都fc唔到嫁啦
然後啲老師會話好地地人地點會屈你呀
一下就扣你十五分

唔知呢間出過幾多毅進警雞？

真 間學校好型
次次都係靠嚇 一麻煩到佢 佢跪低仲快過你

退多十步講
真係留級咪留 入大學都係淨睇dse架啦
各位手足犧牲咁多 留級留一年真係冇乜野

嘩，CLS

一定唔會，最多咪試升

又mon

傻拉，香港政府不知幾唔想你留班，浪費錢。

PS私立學校除外

天主教教區學校玩呢啲？

係咪俾人欺凌根本係主觀嘢

因為記缺點無影響
wfc

【持續更新】香港人九月日程表

紋身點解要扣分
又唔係紋係校長身上
依種制度on99 衰過坐監

轉校啦

你嗰名好出眾

推到全世界知

我記得雨傘佢地有份罷課
做乜今日搞成咁

入U都唔撚睇架啦
不過好玩唔玩搵計分呢玩
想出名咪講聲囉

我都第一時間諗到，成班一齊屌個訓導，屌足四日

小型黑社會

係咪on9

up

你讀過書未？ 總有d 撚屌係乜都淆底

你係咪都係九龍塘某校

咁成級一齊扣夠50分會點？

屌

唔係佢仲有邊間

痴撚左線
轉校啦 on99

再勁啲扣滿五十分唔比係小食部買野食呀笨

痴閪線推

咪姐係操行分制度....
我個時個間都係咁
你不尊重老師扣7分
講粗口扣7分
唔交功課扣1至2分
代表校隊外出比賽加2至3分
.
.
.
.
.
所以個時話咁易就扣五十分
操行分輕鬆扣到個位數

貴校信用評分已跌破零，請知悉

哇 好驚
到時冇人升班點算
杯撚晒你班死狗仔女

執撚左佢啦當自己名校

欠功課已經1分，冠軍先5分

求fc

紋身抵喎！！

遲兩次到就無咗

其實每一次香港人講核彈都唔割，但去到手足俾防暴犬捉到個陣都不停跑走。 走得甩個啲就覺得今次好彩喇，走得到。
但係其實有好多香港人遇到呢啲突發情況，第一時間都係會驚，想即刻跑走。唔係話佢地想賣隊友，而係人嘅自然反應係遇到危險就會想逃走。
如果呢個時候，一大班人一齊高呼口號，even係救人！救人！咁嗌，我相信會有好多人會即刻清醒自己唔係淨係得跑，而係可以成大班人一齊衝番去啲狗到救番啲手足
我覺得呢個時候我哋欠一句救手足既口號，提醒返我地既同伴係危險嘅時候唔係只係可以走，而係盡量救隊友！

新救人口號： 打狗 救人

簡單直接 緊急關頭講出嚟 易明易傳達

On9呀

文革來了

笑死 又欺負同學又欺凌同學 如果係真要入邊條罪

學校根本係一個培養奴民嘅地方
欺凌基本上叫天不應

出去盡公民責任都可以俾人當成有損校譽
屌你，d警察校友殺人點計？

用一用手提電話就抵消返

屌，咪姐係操行分

係呢個時代仲提出賞罰制度既教育工作者係咪應該要去進修一下...

你dse考得好
邊個理你操行分

如果我儲到15分(共115分)，係唔係我就可以去打人？

得你讀過 我山區兒童冇書讀對唔住

有無可能係間學校想知道個評分制係唔好既野比學生感受下?

ironman去讀都要留班

為港爭光先加2分
遲到一次已經扣1分

將操行評分標準寫清楚,冇問題WO

名？

痴撚缐學校不過黎緊會有更多學校一樣，等你地習慣到時出黎社會人生一樣扣分制

紋喺背脊，膊頭
校服遮住哂點check
唔通除校服check?

其實呢個制度周圍都有,只係普通既操行分制度

聖安當女書院

其實有咩問題， 冇依單野推出的話其實有咩問題， 係依個時勢就咩都將同政治掛勾姐， 但佢又冇講明係因為政治關係， 欺凌扣15分有咩問題， 除左針對警犬外， 你地覺得欺凌係岩？

如果全級一齊留班會點?
係咪唔洗收新生?

cls...

係，食左🌟🌟無敵

聖當女校即將革命

紋身都唔扣？ 中學生， 你係邊度讀書？ 全世界都唔比啦

聯絡教區投訴啦

C9S 邊L個做校腸

push

Onlun9
欠交6次功課=國際比賽有成積
我上去扣校長50分啦

話說友愛某英中都有依d good name bad name制度

開始有D人少少野都要反同要求一D唔合理既野，

垃圾學校以後自己行得好前？
行完你都唔會變DGS

你學校有寶咩 拎冠軍先得果5分
屌你老母大陸學校

為左唔比人告 所有人告佢 佢一個人唔同全班講野 一個人欺凌全班

以為

一國一制正式連線

陳sc？

佢一級得200人 得10個留班額之嘛
一齊照做但唔好交功課！！！

咪撚係 留一年又無損失既 仲比你可以玩多年 一陣玩野成班一齊退學要縮班或者殺校 叫正苦收返辦學權

帶火機都要扣食生日蛋糕都唔得？

強推大家儲爆分再去屌爆啲老師！！！

攬炒囉 一齊負分

CLS... 個校長係咪睇得太多哈利波特.....

唔知依家廢左未

不過操行點解同升班留班有關

體驗送中

好多人話乜 操行分不嬲都有
但操行有無明文規定上堂冇帶文具要扣分？
操行通常係睇缺點優點評級
而家唔同喎

佢欺凌同學 不過科科A
咁升頂留

油塘得一間女書院

升

弱撚智

油塘得一間女校

次次都係女校咁撚閪

on9

如果我而家係畢業我諗自己最少兩個大過

咪起曬鋼先
可唔可以fc清楚低分嘅同學係唔係會被剝奪某啲權利先？

咪就係

推上報啦

操行係由老師同班主任去衡量同學
而唔係呢啲分數制度
eg. 上堂訓覺 唔會扣你幾分 最多咪鬧你幾句

好似有其他中學都有類似制度

記優缺點都係另類評分黎架喇
例如我唔明點解講一次粗口要記兩個缺點
即係同一件事定兩次罪?

唔關政治事 其實成件事都係好反智 本身就大過缺點仲唔夠？操行不嬲都係Abcd咁仲要加加減減 煩唔煩啊

欠交通告到留班

無人入你就好笑
垃圾校長

升唔到班

扣分制好耐以前中學已經有

遲到扣1分，成個學期唔遲到先加2分

學中共講
先行試點
少少咁推 好似溫水煮蛙咁

玩大佢囉

扣爆50分 科科A
跟個規舉應該係留喎

中學唔係不嬲係咁既咩

癡撚線

扣分制全港好多中學都有行緊 就我識嘅人都起碼有兩三間係咁 其實如果佢夠透明 加減分嘅規則係明確而公正嘅 咁我覺得係無問題 樓上有人問點解紋身都要扣 band2學校我唔知 但至少我果間會記過囉
信用制依樣野啲人反唔反對係源於個發起人係咪一個公平公開公正嘅持份者 同埋依個扣分制度係咪正確無打壓under依套制度下嘅人而搞到佢地基本權利都無
如果個發起人唔公正 無人對佢有信任
而且個機制唔公平 打壓到學生連最基本要有嘅權利都無埋咁就去抗議啦

間學校詳細情況係點我唔知 有無多啲依間學校嘅學生出黎講

好多人話乜 操行分不嬲都有
但操行有無明文規定上堂冇帶文具要扣分？

操行通常係睇缺點優點評你操行 ABCD簡單
而家唔同喎 係分數
教畜唔倨你扣你五十分都得喎真心

冠軍先加得5分咁辛苦拎個冠軍返嚟做乜柒
不過唔緊要啦，拎冠軍既目的都係轉去dgs既姐

陽光計畫
個名同 陽光司法 咁撚似
大家知咩事啦

操行分？WFC

傻仔乜都做拎十幾個優點有乜用，最後都係入唔到大學

好喇 扣夠50要留
加夠50 係咪可以跳一級

我女朋友係舊生
記得佢講過 校內修女地位係高過校長

好多傳統名校都係咁,基本上係冇用
升留都係睇成積

好在我間中學唔係

嗱 即係咁
我母校有樣野叫操行分
但係點都同政治野扯唔上關係

呢單睇落冇乜野
但係要留意佢會唔會靜雞雞擺啲政治野落去

例如
- 唔準喺評論政府/學校政策嘅時候講負面野
- 唔準講老師教學能力有咩不足之處
- 唔準喺校園範圍包括recess/lunch/after school time講政治話題

核彈級
- 將上面三種政治野延伸到功課同考試答題

屌你老母聖螞蟻

咁似依套，不過扣分制用喺學生度

校長係廢既
訓導仲惡過校長

記過wfc

你班弱智係咪小學雞黎討論埋d 完全唔係重點既野

幾多分start 有無負分有乜撚野所謂

開名

可能做唔到警察掛...
死啦 我操行D 會唔會入唔到學堂架

中學生唔洗驚呀記幾多缺點都好你dse夠分一樣入到大學

以為間間學校都有呢d

扣分多過加分邊夠你玩

教會學校係咁上下

團結到就得
先向細小惡勢力反抗

咪撚理佢啦
你咪扣飽佢囉

光復聖安當

全部留班囉

因為system唔support負數要留buffer

依樣野迦密柏雨行左好撚多年啦

應該話無“要求”留返塊地，係講明塊地屬於教會，政府無權干涉佢地呢塊地作咩用途，至於辦學資格可以取消，你教育局自己安排所有學生轉校。

垃圾學校

直接開名，聖安當女書院，油塘得一間

俾你比較下
有學校學生係街外面食魚蛋都要扣分
食魚蛋係你嘅人生自由黎 而且唔犯法
但你無帶文具係你嘅責任黎

咁你覺得無帶文具應唔應該罰？

你對唔對得住你個user name呀撚樣。

sorry禁錯負評

屌到校長仆街...

其實啲教會俾番啲腰骨好唔好
唔係奶共就搞基（教條唔俾）搞細路

光復香港 時代革命

戇撚鳩

冇行賄老師加幾多分

為港爭光一次換取欺凌同學一次

唔屌真係變大陸

三次換一次

紋身5分 飲酒15分

點為之對老師不敬

唔怪之得聖安當只係聖安當 做唔到名校

至從轉左新校長之後，學校有好多野都改曬。懷疑今次都係個校長搞出黎

利申 畢左業

有啲學校不嬲都有操行分制度

其實head p睇唔到同全班都睇唔到嘅
好多野都可以當冇發生
對付popo後代
要用popo手段加新疆集中營玩法

運動未完，新疆式管治其實已喺香港發生
公安般濫捕，濫暴，新屋嶺集中營，消息封鎖，監控 etc.

仲有咩未齊？

轉左邊個校長？

個陣時讀中學又係有同呢個差唔多既扣分制
個陣話遲到或者欠交功課一日就扣分 扣夠5分就留堂之類 成績表仲要有份附件紀錄埋
成日遲到既仲要作篇類似悔過書既野
點知出左之後 留堂既人仲多左 高峰期試過坐爆多過一個課室
然後我個陣差唔多日日留堂 最後咪又係升到班畢到業
然後每次家長日屋企人見到份附件咪又係循例話兩句然後就算
唔使覺得俾學校罰就係世界末日
你唔讀 學校仲驚過你

添馬 要人啊

簡單講
記過都係另類扣分黎架
只不過係根據扣幾多次評你咩grade咋嘛
ABCD咪就係分數黎囉

所以你係覺得你無帶文具唔係你責任？

如果個機制係講明做錯啲咩一次扣exactly 幾多分嘅話有問題？

以我所知某啲學校係扣分要簽違規紙 要mark低 出成績表時係有得check返記錄嘅

如果你覺得間學校唔會咁做你咪同學校講
定你間學校無sc

你揸車都有扣分制啦

邊會咁蠢話自己係政治關係？

就算無反送中發生，係學校引入呢d評分系統本質上已經有問題。

先唔講呢套野有可能俾d立心不良嘅教畜針死學生，個評分根本就係推崇緊法西思，甚至納粹主義，迫d學生要屈服係佢個制度，將學生變到好似機械咁。

原本記優缺點個靈活性就夠高，可以視乎每件事嘅嚴重性作出衡量，無固定基準。但係當你一設定個基準出黎，所有野就失去人性化。

欺凌係唔岩，但係淨係用嚴懲根本解決唔到問題。背後嘅原因係咩先係重點。就算個學生睇唔順眼佢同學所以欺凌佢都有個原因。唔去解決問題個癥結，問題永遠存在。

個問題唔係響佢似唔似操行分呀大佬，個撚個響度講笑

而係當我地下一代，每一日有大半時間生活響呢種痴撚線制度入面，潛移默化地適應左呢個制度，響得佢冇問題，變撚晒做奴隸呀!

到時就冇得救!!!! 冇人會覺得響成個香港推行信用評級係有問題呀!

某什麼 明明得一間

我讀一個月左右就應該可以確定升唔到班

天主教教區 好似係

我諗起逃學威龍2打牧師個橋段

原來係真架

整返個評分俾校長同老師 太低要減人工 再低要吊係門口俾人吐一日口水

唔記得帶文具同操行有咩關係

我唔爆啦，上網有得睇

有冇係裝大量cctv呀?
冇就收皮啦學人搞又搞唔足

碌到咁落先見到一個正常cm

如果你話乜事都無做/佢個制度規則好荒謬嘅話 你反對都情有可原, 好多學校都有操行分制你普普通通咁唔會無啦啦俾人扣..你成日遲到 唔交功課etc.俾人扣分都正常 ,莫講係操行唔好會留班

btw圖中有啲規則都幾模稜兩可

啱丫
有對學生嘅獎懲制度
就冇乜對教員嘅投訴制度
好似次次都係出大事先法現教職員有問題

但佢扣分又記缺點

唔帶文具係你自己嘅責任
無責任心係一個學生應有嘅表現？

同你無帶書係一樣架喎 依個係責任黎架喎

我試過出左學校同個同學打交都記缺點
所以佢係仆街到管埋你校外野

咁又係， 個系統係劣化版大小過

全部轉校
屌佢老母

你唔記得油塘係休班狗集中地？上次連儂牆都敗走，街坊去圍就真係俾狗圍啦
起碼大家搞個event多人D先去圍啦

垃撚圾

垃圾教蓄

操行差唔洗留班?

咪就係 都on99
乖乖女係咪唔畀冇帶文具？？？
更何況點解冇帶文具要罰？ 有咩做錯到？
帶曬成個筆袋冇帶塗改液 咁算唔算冇帶文具 係咪又要扣分？
咁借文具畀人又算唔算係共犯？？

WTF

今晚組隊去燒左間學校

鼓勵學生互相監督仲有效過CCTV
仲可以袋晒CCTV 啲budget

呢樣我咪講緊囉
其實個制度話就話想肅清校風
實質係用黎奴化d學生，令佢地變成蠢牛木馬
唔敢challenge 權威
真係好有路西法效應嘅影子

呢單野快D交俾蘋果同立場，大新聞呀

跟隊

以前abcd黑箱作業,家下寫到明,唔好?

咁你係咪著住校服打先
係咁你就抵死啦

唔係咁你學校有啲過份 但打交都唔係一個學生應該要做嘅事黎 除咗俾人蝦還擊之外

咁你覺得著住校服食魚蛋同校外打交係咪同等級嘅先？

我中學係3次就缺點
遲到都係3遲缺點
所以我年年負哂分

加分咁難同減分咁易

唔夠50分照留

又唔好咁講嘢
雞呢啲間間女校都會出幾個既

即係出街唔記得帶身份證
同打人 偷野 誹謗 一樣咁罰?

加分咁難，扣分咁易
校長打機玩開hard mode?

簡單d講
呢個制度根本係想溫水煮蛙慢慢咁係學校先推行
推到差唔多全港學校都用哂呢套野
就會係全香港度用
唔好話呢d扣分無用呀
當全香港都推個陣
你返學扣左幾多分都有機會繼續套用落去社會信用系統
極度危險

考試全級頭十名

但扣到負分會點

係咪無得升班？

記夠大過都留級/停學啦

巴打咪搞校長先係問題

聖安當啲女開曬ig po啦
聽講今年換咗個奶共校長
學校集會係咁洗人腦 6月頭su已經開始搞罷課 點知校長開個課室話要全部見訓導社工 嚇到冇人敢罷
今日又有啲女出去派傳單 派派下比咗人話冇得再派 連嗌口號都唔得 成班frd比人困係課室狂洗腦到放學
利申:發夢識咗一班聖安當

不愧李思嫣母校

修女學校玩呢啲

得一間姐，係佢啦

係，我有個舊同學就係咁
明明係精英班，就係衰操行
留左一年又升番精英班

全校不合作 人人唔交功課比佢扣晒分
要成級一齊升唔到班 玩爛個制度

帶文具返學係一個學生嘅責任
唔好合理化成件事啦

Brainstormed in wtsapp group

支持學生即時整返一個老師及校長版信用評分制

最簡單每堂落堂就舉手投票，覺得今堂教得好唔好，過半數覺得好就加1分，否則減1分。

無保護好學生，俾校外人士入學校打學生減100分

大埔間CPU仲行早過共產黨幾10年

戇鳩 唔該啲家長出聲嘈鳩佢地啦

操行同學習能力冇關
頭先都問過
扣爆50分 不過科科A
咁升定留

流氓師表都係

佢學歷高d定一舊水高d?

打人 偷野 誹謗嘅刑期一樣？

最緊要佢無話你知d分會保留幾多年
如果keep住一世而你又扣左勁多分就奶野

有好幾樣嘢同時發生

一開始校方話會開個課室比同學罷課 結果要同學唱國歌 根本就兩回事 罷課啊唱乜撚嘢國歌啊

而家每個班房都安裝左個盒 連住條電線 未知用意 但又派左張通告 話會影低上堂嘅情況 咪即係智能燈柱囉仆街

又唔比學生係小息嗌口號 今日本身第一個小息都有人嗌 跟住啲老師同啲同學講左啲嘢 就冇人再嗌了

校長: 朱蓓蕾
副校: 陳雅詩

校長個撚樣 仆街成隻豬咁

學生證

教曉你做壞人易過做好人

Dse鬼理你咩

校長，我攞咗優異成績為校爭光三次，係咪可以打柒一個同學？

推啊

操行差有權留你班 香港幾十年黎都係咁咖啦
又話求學不是求數分
呢單野會唔會係諗多左
是但一單中學都有操行分

依啲都正常嘅 我以前中就係扣夠7分一個缺點, 3個缺點一個小過如此類推 有大過操行就F

依間學校最離普嘅人老師有得調整分數咩熱心助人又可以加分 變相咪好似啲中國狗擦習大大鞋就有得上位咁你唔跟人個套就等食屎

琴日班學生呀 罷課比人逼國歌
叫口號 又比老師打壓
以家想變洗腦集中營？

細陳終於做咗副校

P牌一日淨係開到一個po
留言都要照爆！

更生人士既概念

曾經有個FD
佢成績好好
但係操行完全唔得 佢唔係搞事打人
只係上堂訓教 勁撚靜
最後比人踢咗出校

不過佢老豆係狗 佢住黃大仙狗縮

學校阿sir屌女學生係咪扣50分？

同記大過缺點扣分、優點加分一樣

on撚鳩 乜撚野對老師不敬/無禮依D模稜兩可可以由老師任屈既article就收皮啦

將一切自己所認定既「善惡價值觀」條文化同強加係他人身上根本就係immoral 同共狗文化逼害新彊人一樣咁仆街
係小朋友建立緊自我認同&人格心理既時候將一套自己既價值觀強行灌輸入細路到係最卑劣既行徑 因為你連一絲思考既空間都唔俾佢 咁撚樣同發條橙有咩分別 你連犯錯既自由都唔俾佢

依套偽君子培養系統同操行分有咩分別 首先操行係冇標準既 只係一種你平時行為既一種模糊評分 所以只可以用ABC做個大概比較 係冇人會care/刷分 但係依套系統 做「好事」加分 做「壞事」扣分 屌你老母 咁D o靚仔/妹以後係為左Don9分去做「好事」定係由心以發呢 屌那星 咁你點教D細路曲直是非呀 子路都係做完好事收人回報呀 唔係因為有回報先做呀嘛 你點教書呀

依樣野就真係要推啦

邊個話你知d分會唔會上報教育局？
將來會唔會突然寫落dse表？

推！

洗得嗰一個缺點

咪已經依事情嚴重程度扣分囉

Tui

加3分嗰到就會出現中國式刷鞋文化
甚至有女學生為咗要分而獻/被獻身

我一係開波都係覺得只係操行分，中肯地講，記缺點同獎罰制度任何地方都有，但中國既信用評分制剥削既係基本人權，呢度升唔到班既罰則的確有少少嚴重，但大家先冷靜諗諗，最少唔好比藍絲覺得我地連少少基本唔欠交功課既責任都唔想做

男教師：同學放學後留低"補習"
唔留？扣你分

依個評分制係咪for第時個信用評分系統
等啲中小學雞覺得出依啲系統都覺得正常

油糖都係得一間女校

十幾年前讀中學已經有樣野叫學行積分

根本係
先洗你腦再推全香港用

問題係佢唔撚明

耶穌咁教佢架？
屌佢老母

以為行得正企得正就得

呢單嘢學校有好多問題，但第一個問題係
一間學校每級得5%嘅人可以留班

學校話係社會縮影，即係話邪凶的強權都會存在。

諗果個都弱智

唔一樣
不過唔記得帶文具返學/帶身份證出街
係大意
學校打交 欺凌/係社會打人偷野誹謗
係罪行

所以罰則應該唔一樣
例如罰款vs 坐監 同埋有冇留案底

大陸未拎你自由, 香港人爭住出賣

同操行分有咩分別?

低能校長

真係cls, 低智，搵咁多人工淨係識欺壓學生

仲使問?

抄你牌,釘你牌!

之前修女校監權力大過校長個段期間，已經夠哂黑暗，冇諗過原來可以更黑暗

最擔心係呢樣野延伸左去考大學都會睇
甚至你將來出入香港用交通工具同埋開銀行a/c信貸評級etc

我嗰陣成日唔交功課
好似唔關操行事

我識兩個都係雞😂

的確，但奇怪嘅係好少人會夠膽反抗學校
自細到大都係咁

分別就係操行唔會要你擦鞋

咁同細個優點缺點有乜分別?

其實都幾肯定順利推行到未來出社會信用系統會繼續用落去
而家學校搞為左下一代習慣+洗腦

集體轉校算啦

屌，一齊退學啦

不嬲都係咁
萬刀甲都係咁樣保升HKU

欺凌同欺負有咩分別

可以屌校長老母24次

痴撚線既世界 Chinazi 崛係真係人類黑暗時代降臨既開端

間間都有啦

而家資訊咁發達，要洗冇咁易
唔係點解咁多00後同埋新移民義士？

咁又有得玩喎 調番轉講 全部同學屈一條友言語欺凌 直接扣撚晒狗仔啲分 等佢升唔撚到 暗黑兵法

怕系咩，成個form1留曬佢下年唔洗收？
留班都有quota

留班即係下年過級要多個位 但政府資助批嘅名額係咁多就咁多 留班對學校黎講都要d成本。
唔知咁講合唔合理 只係提出個諗法待有尼方面經驗同資訊巴絲打再fc

而家每個班房都安裝左個盒 連住條電線 未知用意 但又派左張通告 話會影低上堂嘅情況 咪即係智能燈柱囉仆街
癡撚線

真係要出聲，今日你唔出聲，可能捱兩年走人。
你啲師妹呢？

萬刀甲本身讀書都唔太差
不過何君堯入到皇仁就

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

學生會肯出聲未 cls?

到時全世界都降到升唔到班嘅分學校點算

應該係last day 壞事做盡

操行分有Q用咩 你公開試科科A D老師咪又係當你神咁拜

細個操行唔合格 考得幾好都係叫試升

大意唔係一個人應有嘅態度 唔好spin啦
大意扣分
欺凌(欺狗除外) 打人依啲野係直接記過再扣分嘅話
根本個罰則都唔同

當然未必係依間學校嘅做法

你會唔會了解下間學校個詳情先呢？定係你係在校生？不如講多啲？

記過成績表會show出黎
因大意而扣分唔通樣樣show曬出黎咩

認真，其實不嬲好多學校係行呢d，成績表顯示操行個欄都係按eclass 個分數計，即係佢上面個表，唔係斷9估比b/b-/c+，有d 學校其實有d 學生一直都可以查到自己幾多分，會睇返幾多操行分做人，所以唔駛見到分數就拉去信用評級，唔好炒車

同埋有好多項目eg 欠功課記缺點其實好多學校都有，學校要同家長而唔係政府交代個操行分，所以set 得會正常d，唔係就比家長屌死

其實支那信用評級恐怖在佢係按分數決定對學生應有既權利、自由、待遇、受歧視，如果佢上面個總分會影響學生既功課多少，比唔比入某d 地方/參加某d 活動，咁先係評級系統既核心

前提係有冇投訴同監控機制啊,有既話咪冇問題囉

On9 共化

有3日課曠
讀書都有AL放真開心

全級集體扣分

學校的操行分從來不會影響個人前途。
真正學業上，創造力，獨立思考能力，才重要。

你考DSE考得好就得啦
出嚟做嘢根本無人會睇中學成績表
(當然唔好玩到踢出校)

到時官字兩個口話唔算數
或者集睇試升不了了之

影相黎睇下 做文宣
報蘋果 投訴教育局

依樣野唔能夠接受

根據私隱條例學校入邊，要做拍攝記錄嘅話必須得到學生同意，否則佢只可以喺課室以外嘅地方安裝，而且係拍攝走廊嘅情況

做死啲行政同事

拎夠五百分又如果
可以拔尖上大學？

痴撚線，扣分就寫到清清楚楚，加分就含糊過漿糊，白鳩痴

提供性服務比黑人加幾多

我母校二十年前已經有操行分加減制

學校淨係教你讀書咩?
學校除左要教知識仲要教價值觀啊

厲害了有prerun

舊生表示，唔好介意，記缺點只係小事。操行分就係玩緊迷你版嘅辦公室政治，

係囉 有無簽過回條？ 翻查下年邗之類嘅通造 學校壁佈有無講過依樣野 同埋有無寫無回覆等於同意等等嘅字眼
要盡快搵

香港既教育 真係叫條魚去爬樹 學校出埋D咁既奴隸制度 係人做既行為咩...

之前大返轉頭 教統局即跪嗰間咪係教會學校囉
其實教會學校好多都係同一間神父/修女會搞
幾間band1英中夾埋一齊 大返轉頭
惹著幾千個band1學生嘅家長 真係點收科

刊

咁奶共 歌頌中國 對國旗敬禮又加幾多分

我梗係唔係在校啦

我講得1999
不過我個意思係大意嘅錯
同違反道德嘅錯
係咪唔應該係同一個獎罰系統度

即係調返轉
例如
熱心公益 保護同學
一般學校係有小功大功記
不過
全年齊書本文具 帶足身份證明文件出街
係冇獎勵嘅

有乜問題？不如操行都唔比反上腦

禮賢會

屈指一算 如果以我中學嘅習性 頂唔到一個禮拜已經負分

老鬼，莫相認

聖安當？

轉曬玩法啦，加下校長好巴閉㗎

讀書分數係計得嚴啲嘅
啱幾多題有幾多分

不過個Miss 睇你唔順眼
頭髮長少少又扣分
遲少少叫早晨又扣分
拍拍膊頭話你郁手郁腳
不過第個Miss 睇又冇問題
咁個價值觀點教

係咪st.ant?

係

唔獎勵點會做
佢地係學生唔係成人啊
做啱事係要獎勵

同操行分有乜分別先?

個老師唔鍾意我又扣分

可以試下影低個cctv/盒做證據嗎？
已有人聯絡蘋果，你地影到可以直接send俾佢地爆料

打孖嚟

我中學都係扣足夠分就冇得升班 好難扣夠㗎

咁社會上都有良好市民獎 傑青之類

佢亂扣咪投訴囉
搵家長去投訴,老師嚇到瀨屎啦
何況老師想針你,冇評分制都會針

斯凌3次仲升到 每人三次機會

參與國際比賽奪優異成績俾佢扣到負500分都有人收啦

帶齊野係正常人要有嘅責任 要咩獎勵
依個係品德問題 要再開過個topic講架喎

無帶齊野搞到身邊嘅人 係唔負責任嘅表現
依樣野係要教 要去話 要俾教訓等佢唔好再碰釘
所以扣分有咩問題
如果有守則規定每條校規分別扣exactly幾分同埋有咩附加懲罰嘅話都係無問題

另外想帶出嘅係 就算係用abcd黎評操行都係有評級機制係裏頭
我學校用excellent very good依啲添
但咪又係跟收幾多張違規紙 堂上表現去評
咁樣咪仲唔公平 我堂上表現差 我鍾意傾計 但我老師偏心我所以我攞very good 咁都係唔公平架 咁樣仲顯得某啲同學有特權添

我唔係有心去嘈 我無惡意 但想大家理性啲先再分析

講真如果依間學校係亂扣分咁我第一個出黎反對

而家個校長係之前嶺南鍾榮光博士紀念中學個校長 姓朱 性別女

欺凌其實好主觀

1000分係咪可以請後生miss同我

上堂

轉咗校長

Band 1黎

好似係

測驗平均分升三分就加分...咁我一開頭不如考零分一路加上去啦

咁我寧願默書比心機算 仲比咩賽

屌都痴撚線
政府都未搞 一間學校仔搞乜撚野

Band 2中上

成績已經比普世人𠝹開左條線
用評分制去界定人一個價值更加係超錯

服務校長加幾分?

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

新彊再教育集中營既雛型已經o係香港出現

提外話
一個好既老師,一定會問第三者發生咩事
欺凌存在既原因主要係老師唔知件事,因為其他同學唔理,甚至全班欺凌,

係扣就扣全班，袖手旁觀嘅人都係欺凌喎咁講

依家啲投訴機制好啲
以前邊有得投訴
Miss 話你乜乜乜 見家長你唔比出聲
返到屋企仲要比兩老質一輪

所謂家教會即係好似民建聯工聯會咁架咋

但世界上有冇比評分制更好既方法?

信用系統咁快殺到黎

升唔到班啊

不知所謂

係要咁做,但老師實冇GUTS

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

香港人肯團結
一早獨立啦

實行咗六七年啦

故意遲到
成班人企係課室門口
打鐘之後先入
每人5分
20堂後ko

好！

學術上既野可以用評分制
但人既思想冇絕對標準,
你用自己既標準去評價他人既價值觀本身就係唔岩
就算你果套標準由政府定出黎都係咁話
而家新彊人就係俾政府強逼灌輸硬價值觀,
人既思想自由何在?

係咪暗示零分就留班？

好主意

校名十個字？

全世界？肯定？
有紋身唔係犯法
係香港幫18歲以下嘅人紋先係犯法

btw扯遠咗
我本身只係想講我唔同意紋身係自己身上
關其他人事要比人扣分係咪咁諗又唔得呀
係邊度讀書又點樣呀

老師們袖手旁觀？

東華三院辛亥年總理中學玩左好耐啦

要加分好簡單
第1個學期考超差
下學期努力返少少

50分開波係正常思維
不過佢改到100分開波可能係驚50分開波嘅話
會有扣到負分嘅case 掛

#我是護旗手
#支持香港警察
又加幾多分
依啲垃圾學校無非想出名，搞到個名臭哂仲邊有人讀
前提係唔好做奴才忍啦，直接全部轉校啦

我細個讀霍格華茲都有呢個system
有個叫妙麗既八婆拎左勁多分

香港連教育制度都已死

變個高分啲老師錫佢多啲？
人以群分班學生？好嘅方法我唔知喇
額外嘅評分制我覺得必無別要囉
再講個例子，早排我上大陸乜乜乜網
買嘢搵代購啦，個代購話自己個信用
評分唔夠唔比買，仲比個賣家當係混桔
block左⋯ 你無做錯事都比人標籤呀
你唔夠分喳 聽完都荒謬啦

陳同學老豆係差佬，又點會講大話呢？
周同學平時有48分信用，你得10分，我又點信你#？

變相用信用分欺凌其他同學。
某啲同學高分有優越感，就好似啲富家子弟咁高傲。

Band咩1，最勁咪band2頭

唔使成級一齊團結
你有十零廿個學生間唔中唔交功課都唔使升班啦
一個學校平均一屆有十幾個學生唔合作都好正常
到時睇下個校長點解釋年年都有咁多人留班

屌你啦

呢d操行分係影響升班之嘛
成績好驚閪咩

唔好讀，等殺校啦on9

你估幾年內由一個普通中層升做副校係無料㗎

番一年學加兩分，
遲到一次扣一分。
入不敷支wo
每番學一日就有一分先合理

Btw,成為香港第一啦

油塘女校

仲唔係姓胺噹？

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

你既不嬲係幾時？

已fc今日校監講到明唔支持喎

哈利波特咩

On lun 9

留曬成級囉笨柒教畜

扣囉 有閪用咩啲濕鳩分

大部分人都唔夠分升班會點

集體不合作運動啦
如果好多人都唔夠分
可以有幾多個位比佢留班

痴能線，留返畀啲大陸人入去讀

同支共個加分一樣，
上電視比党讚+15分
網上誹謗-100分

係咪on 撚鳩架
有需要咁做咩，係咪想乃共？

肯定，

pish

？？乜野事啊 cls

翻一年學唔欠交唔遲到先得個4分 遲一次到就冇1分 咩道理

上

服務校長加50分

宜家個校長為校爭光，加佢1分

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

聖安當女書院強推評分制度 與大陸無縫接軌
採訪邀請函

聖安當女書院於本學年起率先推行操行評分制度，不禁令人聯想起與中國正在推行信用評級制度相約。評分的機制如欺凌同學減15分、抄功課可減2分、為校爭光則可加5分等，更甚至於班房內安裝攝錄鏡頭，引起在校生及舊生憂慮該制度實際操作情況，以及推行此制度的必要性。有見及此一眾聖安當女書院的在校生及舊生十分關注是次事件，舉行「聲援學生，反對實行校園信用評分制」聲援行動，屆時在校生將於有蓋操場集會，舊生則在校外聲援在校生，表達對評分之不滿及要求校方回應該制度的執行細節。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：
日期：2019年9月4日
時間：早上7：30
地點：聖安當女書院門口 (油塘高超道1號)

如有任何查詢，請與Alice聯絡 (電話：55473799)

升唔到班佢驚過你啦
怕條撚咩

玩到大一大

不如警隊帶頭一齊用信用評分制啦
使用過份暴力扣5 分
不當使用槍械扣5 分

1 分= 1000蚊人工

扣晒佢就停職

夠薑咪6級都留級，

邊個升級邊個就係鬼

各位螞蟻聽日見

佢係彩天嗰陣有另一個副校同助校，加上未坐正，所以咪扮下嘢囉

鄉村學校以前都有
其實反而個操行grade透明度高咗

冇咩好反對

痴撚線
參加奧運奪得優秀成績先加6分

欠書欠文具對老師不敬，已經抵扣返你喺奧運攞嘅好成績

自動獻身，學子要快退學！

轉校啦 搞到佢殺校

一定無故屈學生欺凌
學生有冇群起反抗？

好小學雞feel

「喂！呢題點做？」
「我要睇番書，我要問老豆，我唔識答，我話比老師知你抄功課」

敷衍佢
「係咩，哦，唔知，唔識」

醒少少用番佢嚟屈鳩狗仔狗女啦岸狗

決定權喺校方
邊有得「醒少少」

出黎做野 冇人睇中學野

中小學一向行緊

校外行為不檢

呢條都係百搭

玩班房燈開關掣又要扣幾多

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

聖安當女書院強推評分制度 與大陸無縫接軌
採訪邀請函

近日，聖安當女書院在沒有任何諮詢的情況下，打算於2019至2020年度，率先推行操行評分制度，不禁令人聯想起與中國正在推行信用評級制度，實在令人不安。評分的準則如欺凌同學減15分、抄功課可減2分、為校爭光則可加5分等，如果學生在學年結束時分數不足50分者將影響升級的機會。學校此舉將學生的品行和榮譽變得數據化，透過強權控制令師生關係變得疏遠，失去學校傳道及解惑的意義。
除此之外，雖然校方列出一系列有關於「故意遲到」、「擅自交談屢勸不改」和「無老師／糾察無禮」的扣分項目，但項目中缺乏清晰明確標準和執行指引，不禁引起舊生和在校生的猜疑。舊生認為，母校的優缺點制度使用多年，可見其制度的完整性及效用，實在想不到推行評分制度的迫切性，引起在校生及舊生憂慮該制度實際操作情況，以及推行此制度的必要性。有見及此，一眾聖安當女書院的在校生及舊生十分關注是次事件，舉行「聲援學生，反對實行校園信用評分制」行動，屆時在校生將於有蓋操場集會，舊生則在校外聲援在校生，表達對評分制度之不滿，希望令學校三思該制度對學生的幫助和影響，並且聆聽學生想法，回應學生的訴求。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：
日期：2019年9月4日
時間：早上7：30
地點：聖安當女書院門口 (油塘高超道1號)

人會變...權力使人腐化吧

欺負同學只係5分

全校一齊唔好升

手頭上冇資料
Pprb會問你
唔清楚

咁咪啫係你地唔識玩野囉

冇人合理化件事
返學搞到班學生咁大壓力有咩好處
人性化啲唔得咩 比啲同理心好冇
日日係個咁高壓嘅環境學習
我唔覺得會訓練到班學生有責任心 會逼死班學生就真
日日都要擔心依到會唔會畀人扣分 嗰度會唔會畀人扣分

Up

呢D唔係一向都有架咩
不過扣分變缺點變小過大過咁
幾多大過就要踢出校咁上下

真係笑死人
同返支那讀書有咩分別

當年我讀中六七，上堂係訓教同自修，隨便聽歌食野。
功課識做咪做，唔識做咪抄，唔想抄咪唔交。
遲到乃平常事，既然起身已經遲，當然食埋個早餐先諗下返幾點。
根據佢評分，我肯定負哂分，唔怪得之我永遠不是尖端人口。
只能讀完大學，讀埋碩士，繼續在醫院做食物鏈既最低層，照顧病患。

無限期取消

知唔知咩嘢係投名狀？互相篤灰直到到所有人一定留級，結果咪法不責眾咯
我唔信所有人唔用電話，交齊功課